忍唔住第一次借ac開po，關於黑警問題！

首先我冇連登ac，一直都係cdrom，但見到哩幾日發生嘅事
好想講d野，終於借到個ac

想講關於被稱為黑警/警犬/狗嘅警察

香港警察，我相信警隊入面總有人保有良知良心
但前線黑警行為真係極為可恥，令警隊蒙羞

早幾年前大眾好多仲係政治冷感/淨係睇大台資訊，唔了解現場來龍去脈真相，所以大眾係企警察個邊，但唔代表黑警行為係正確

學生/幾年前有出席嘅市民，俾大眾鬧足幾年
所以即使你係仲有保有良知嘅警察，但大眾都會繼續話你地係黑警/警犬

到今日大家好明確知道局勢係向邊面
可能我唔了解，但我估做得警察得兩種原因
1:生活
2:使命感（唔知而家仲有幾多個係咁諗）
所以前線警員，不論你係咩崗位
！！請好好管理自己情緒，你係紀律部隊，係巡邏時候好好管好自己嘅態度，言語，行為！！
行街見到幾次4-5個圍住1-2個女學生係度查又呼喝，欺善怕惡！離撚晒譜，上去叫唔洗咁大聲鬧女學生阿，仲要被鬧番轉頭

係前線有良知嘅警察見同事咁激動時/過份時，幫手勸阻同事，佢地哩種行為係令大眾更討厭警察

我對警察招聘學歷門檻無意見
但希望招聘時或學堂，做好品格審查

無任何籍口俾你任意咁對市民
因為你做得警察你就係社會公僕

黑警你地已經走甩幾年
今次會係繼柒婆大波樺柒超建制派後第二批被譴責嘅對象，仲有你阿醫管局！

為受傷被捕市民討回公道！

各位聽日見！

黑警就係黑警 上到場個個都係癲狗

仲有良知既希望你隻眼開隻眼閉，查人鬆手啲，都埋向稍微理性啲嘅伙記，講下自己立場，啲槍棍打唔中係可以架

有良知到 金鐘示威

係北區買大量飲用水都要盤查

_ _無一個係_ _ 自己填字

前線 後線都一樣

想洗底？ 打手？

上得場清場個班就肯定係
我係講緊而家去周圍捉人/係各區做緊野個班

唔洗講
個日夢內裡, 睇撚住佢地想攞人命。
無得傾.
你聽日可能仲可能有呀仔同你講聲父親節快樂
屌你宜加人地個仔點丫...

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

全部都係狗，仲要係隻食屎狗。
聽日遊行見到黑警，叫佢食屎狗就得。
唔鍾意叫食屎狗，叫佢地打靶仔都得，當香港市民係活靶。

唔係上得場就肯定係
係黑警一上到場就會係癲狗
一隻狗吠嘅時候成班狗就會一齊吠
狗就係咁齊心

我都會叫！

食屎狗
打靶仔
食屎狗
打靶仔

想射個波落前線?
無可能 畜牲上下一條心
全部都唔會放過

好人好者做隻狗你就知咩事啦

中資既戰友
老闆唔答應放假既戰友
全部都賭上無左份工既後果去罷工集會
你班畜牲識做既係應該辭職罷工

打你老x！
我係夢入面有係前面！有份食煙！有救人！係後場休息個陣有幫人洗眼！
有送飯盒去x世x！
俾你話打手，燥撚到我，哩幾日我唔知你係邊！
唔識睇人講野
我係想叫而家係出現查緊人嘅狗唔好咁過份！

其實我信警隊有好多人只係打份工
根本唔想郁手
大家收2皮打份工都唔會下下想攞人命
當日最狼死果d都係由頭包到落腳既畜龍小隊
但日日俾人鬧黑警既係前線藍衫散仔
相信佢地都唔好受 同 唔gur

對於呢類警察 我應該導佢地向善
循循善誘 希望佢地可以幫手拉住d黑警做仆街野
幫手調解下

黑警逗人 幫幫手攔住佢地唔好做太過份
黑警圍毆 幫手拉開

如果有做緊警察既巴絲見到
希望你地能夠忍辱負重
記住警隊形象 都可以由你地做番好
話俾香港市民知 香港仲有有良心既警察

我講你 打手 對唔住
唔分化
不過唔該你收返

佢地有人有良知
無 買物資就盤 唔理咩區
咩前線後線 跟本佢地就係一個利益共同體

咩使命使 生活
佢唔識 請假？香港勞工都有病假
小一個人前線就輕鬆一啲
點解佢地唔出嚟講野係因為 怕無得升
唔好講有好人

唔緊要，頭先咁激動話你對唔住
我都知我哩個時候咁講咁嘅野唔應該
你提咗我，佢地係同一個利益共同體
今朝係因為天真到期望仲有一d有良知嘅警察即使收到命令要查掃街時阻止其他黑警向學士惡言
係我太天真